鄧炳強其實幾撚廢 廢到要搵個退休副處長出山執屎

一個人做到既野要搵多另一個人幫手做
證明佢能力其實好撚低
咁既人仲話做警務處處長

1997 主權移交，2008 香港幫大陸攪奧運馬術，2014 佔中都無話要搵舊人出山
可見鄧炳強之廢

佢自己坐正1哥呀
搵返個黑底做2哥咋
不推

醒目仔嚟
到時有事搵條退休廢老食曬死貓
自己升做一哥